［無圖］搭巴士第一次座女仔對面⋯

大家點睇

CDrom幫lihk推多d post

似大陸

對鞋又on9

原來就係你頭先偷影我

Nothing special

佢仲訓緊喎

坐到咁撚核突

對鞋rr岩size?

要問佢先知

唔岩size?

唔掂喎

下次搭巴士再影

🌚🌚🌚🌚

個樣好豬

7到呢

有圖算係咁啦

癡漢

個樣好似垂死咁

這麼醜的妞

對鞋

衰過冇圖

訓左啫

坐得咁衰既

似蝗

個姿勢

$800 （港女樣，化妝，無乜身材，摟屌尖頭鞋）

咁樣衰都影

俾盡巴去撚左邊

咁都要影鳩人

法官大人

唔屌！你屌埋佢啦

800蚊我屌

扮訓

唔撚係掛 咁既質素都值800

笑撚到我

幾好啦

300

一睇就知係大陸

咪就係

大佬丫 比d 質素啦

老江湖

八婆樣 已經想像到把聲好撚嘈

竟然有圖

好樣衰

個鼻

你屌埋我個份

痴撚線，瞓咗都要被人影

女仔？
驗下眼好wo ching

將來出街真係要帶帽帶口罩
坐係你對面訓下覺都要影鳩人再放上網
毒撚真係好恐怖

我知錯了

下次再影

依家條女係咪同你爭位坐定當面笑鳩你死毒撚?
訓覺得撚罪你?
好人好姐俾你貼上黎俾人評
on9無極限
利申: 唔係事主, 唔識事主, 只係睇唔過眼依家你地班死毒撚係又影唔係又影人放上網

$650(中級樣 冇波 有腳 ~30 港女)

hkd480

呢啲鞋真係好淫

巴打食開屎？

比你鬧完個心平衡返d

邊到有女仔